煙同酒算唔算素食

酒就多數都係用植物去釀，除咗中國啲用蛇蟲鼠蟻釀嘅藥酒之外，但果啲大家平時都唔飲啦

煙就唔使講啦

蒜頭都唔係

咁豬骨湯你又話飲嘅唔計？

素唔同齋

食屎啦死煙產屌你老母

酵母?